# ModacSkin translation for Traditional Chinese
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Foswiki $Id\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-09 08:01+0200\n"
"Language-Team: Modell Aachen\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.5\n"
"X-Poedit-Country: Taiwan\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "%1 Web"
msgstr "%1 子网"

#: templates/metacomments.modac.tmpl
msgid "%1 comments"
msgstr "%1评论"

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "%1 has received a suspicious change request from your browser."
msgstr "％1 已收到来自您浏览器发出的可疑修改要求。"

#: templates/renameattachmentdelete.modac.tmpl
msgid "%1 is the default topic for deleted attachments."
msgstr "%1 是附件删除后的预设主题。"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "%1 weeks"
msgstr "%1周"

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "(%1 validation)"
msgstr "(%1 验证)"

#: templates/rdiff.modac.tmpl
msgid "(%1 vs. %2)"
msgstr "(%1 比上 %2)"

#: templates/attach.modac.tmpl templates/attachagain.modac.tmpl
msgid "(attachments)"
msgstr "(附件)"

#: templates/backlinksweb.modac.tmpl
msgid "(backlinks in %1 Web)"
msgstr "(%1 子网中的反向连结)"

#: templates/backlinksallwebs.modac.tmpl
msgid "(backlinks in all Webs)"
msgstr "(所有子网中的反向连结)"

#: templates/changes.modac.tmpl
msgid "(changes)"
msgstr "(变更)"

#: templates/compare.modac.tmpl
msgid "(compare)"
msgstr "(比较)"

#: templates/renameattachmentdelete.modac.tmpl
msgid "(delete attachment)"
msgstr "(删除附件)"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "(history)"
msgstr "(历史记录)"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "(more)"
msgstr "(更多)"

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "(raw view)"
msgstr "(检示源码)"

#: templates/edit.modac.tmpl templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "(revision %1)"
msgstr "(修订版 %1)"

#: templates/settings.modac.tmpl
msgid "(set preferences)"
msgstr "(设定属性)"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "1 hour"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "1 month"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "1 year"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "2 days"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "2 months"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "4 hours"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "7 days"
msgstr ""

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "<em>in %1 web</em> only"
msgstr "只<em>在 %1 子网</em>中"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "<em>in all public webs</em>"
msgstr "<em>在所有公开的子网</em>"

#: data/System/WebBottomBarDefault.txt
msgid "About Q.Wiki"
msgstr "关于Q.Wiki"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "Access keys"
msgstr "快捷键"

#: templates/settings.modac.tmpl
msgid "Access keys:"
msgstr "快捷键"

#: templates/attachtables.modac.tmpl templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Action"
msgstr "功能"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Add members"
msgstr "新增成员"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Add members..."
msgstr "新增成员……"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Add user management options to this topic."
msgstr "对此主题增加用用户管理选项"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Add users or groups to this group"
msgstr "对此组增加用户或组"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Advanced options..."
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Approve contentual aspects of discussion"
msgstr "核准讨论内容"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Approve contentual aspects of draft"
msgstr "核准草案内容"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Approve formal aspects of discussion"
msgstr "核准正式讨论内容"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Approve formal aspects of draft"
msgstr "核准正式划案内容"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Approved Page"
msgstr "核准的页面"

#: data/System/ModacSkinDocumentFormTableTemplate.txt
#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
#: data/System/ModacSkinTopHeadTemplate.txt
msgid "Area of application"
msgstr "应用范围"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "Attach"
msgstr "附件"

#: templates/attachnew.modac.tmpl templates/attachnew.modacdialog.tmpl
msgid "Attach file to %1"
msgstr "为 %1 附档"

#: templates/attach.modac.tmpl
msgid "Attach image or document on %1"
msgstr "为 %1 附图"

#: templates/attach.modac.tmpl
msgid "Attach new file"
msgstr "增加新档"

#: templates/attachtables.modac.tmpl
msgid "Attachment history"
msgstr "附件历史记录"

#: templates/attachtables.modac.tmpl
msgid "Attachments"
msgstr "附件 "

#: templates/attach.modac.tmpl
msgid "Attachments help"
msgstr "附件说明"

#: templates/attach.modac.tmpl
msgid "Attachments will not be shown in topic view page."
msgstr "主题浏览时将不显示附件。"

#: templates/oopsleaseconflict.modac.tmpl
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: templates/changeform.modac.tmpl
msgid "Available form templates"
msgstr "可用的表单范本"

#: templates/foswiki.modac.tmpl templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Back to topic"
msgstr "回到主题"

#: templates/more.modac.tmpl templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "Backlinks"
msgstr "反向连结"

#: templates/backlinksweb.modac.tmpl
msgid "Backlinks to %1 in %2 Web"
msgstr "%2 子网中指向 %1 的反向连结"

#: templates/backlinksallwebs.modac.tmpl
msgid "Backlinks to %1 in all Webs"
msgstr "所有子网中指向 %1 的反向连结"

#: templates/attachtables.modac.tmpl
msgid "Bookmark this file"
msgstr "标记此文件"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "Bookmark this page"
msgstr "标记此页面"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "By last change"
msgstr "通过最后更改"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "By web"
msgstr "通过页面"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicDialogTemplate.txt
#: templates/dialogbase.modac.tmpl templates/metacomments.modac.tmpl
#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "Cancel editing and discard changes"
msgstr "取消编辑并放弃变更"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "Change cannot be completed"
msgstr "未修改完成"

#: templates/attachagain.modac.tmpl
msgid "Change comment only"
msgstr "仅更改评论"

#: templates/renamewebbase.modac.tmpl
msgid "Change links in topics that refer to %1 in any Web:"
msgstr ""

#: templates/renamewebbase.modac.tmpl
msgid "Change links in topics that refer to %1 in the %2 Web:"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Change status"
msgstr "改变状态"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Child topics in %1 web"
msgstr "在%1子网中的子主题"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Chinese/Japanese/Korean"
msgstr "中文/日文/韩文"

#: templates/changeform.modac.tmpl
msgid "Choose a new form for %1"
msgstr "为 %1 选个新表单"

#: templates/renamebase.modac.tmpl
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt templates/attach.modac.tmpl
#: templates/attachtables.modac.tmpl templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: templates/metacomments.modac.tmpl
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Comments for me"
msgstr ""

#: templates/more.modac.tmpl templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Compare revisions"
msgstr "比较版本"

#: templates/compare.modac.tmpl
msgid "Comparison"
msgstr "对照"

#: data/System/ModacSkinContentTemplatesViewTemplate.txt
msgid "Content Templates in %1 Web"
msgstr "在%1页面的评论模板"

#: data/System/ModacSkinContentTemplatesViewTemplate.txt
msgid "Content templates"
msgstr "评论模板"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Context"
msgstr ""

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Context:"
msgstr "语境"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Contributor"
msgstr "搞稿者"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Copy this topic (and all attachments) to a new topic."
msgstr "拷贝主题（和所有附件）到新的主题"

#: data/System/ModacSkinTopicMenuTemplate.txt templates/more.modac.tmpl
msgid "Copy topic"
msgstr "复制主题 "

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Copy topic..."
msgstr "拷贝主题……"

#: templates/attach.modac.tmpl
msgid "Create a link to the attached file"
msgstr "建立附件连结"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
msgid "Create a new topic"
msgstr "创建新主题"

#: data/System/ModacSkinContentTemplatesViewTemplate.txt
msgid "Create new content template"
msgstr "创建新主题模板"

#: data/System/ModacSkinContentTemplatesViewTemplate.txt
msgid "Create new content template..."
msgstr "创建新主题模板……"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicDialogTemplate.txt
#: data/System/WebActionsDefault.txt
msgid "Create new topic"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
msgid "Create new topic in %1 Web"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Create this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: templates/renameattachmentdelete.modac.tmpl
msgid "Current location:"
msgstr "目前位置:"

#: templates/renamebase.modac.tmpl
msgid "Current topic:"
msgstr ""

#: templates/renamebase.modac.tmpl
msgid "Current web:"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: templates/attachtables.modac.tmpl templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Debug"
msgstr "除错"

#: templates/attachagain.modac.tmpl
#: templates/renameattachmentdelete.modac.tmpl
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/attachtables.modac.tmpl
#: templates/renameattachmentdelete.modac.tmpl
msgid "Delete attachment"
msgstr "删除附件"

#: data/System/ModacSkinTopicMenuTemplate.txt templates/more.modac.tmpl
msgid "Delete topic"
msgstr "删除主题"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Delete topic..."
msgstr "删除主题..."

#: templates/attach.modac.tmpl
msgid "Describe the file so other people know what it is."
msgstr "档案说明，方便其他人了解档案内容。"

#: templates/compare.modac.tmpl templates/rdiff.modac.tmpl
msgid "Difference:"
msgstr "差异:"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Discard discussion"
msgstr "终止讨论"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Discard draft"
msgstr "终止草案"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Discarded tasks"
msgstr "放弃的任务"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Discuss"
msgstr "讨论"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: templates/attach.modac.tmpl
msgid "Do not show attachment in table"
msgstr "表格内不显示附件"

#: templates/renamedelete.modac.tmpl
msgid "Do you really want to delete %1?"
msgstr ""

#: templates/form.modac.tmpl
msgid "Document Control"
msgstr "文档控制"

#: data/System/ModacSkinDocumentFormTableTemplate.txt
msgid "Document type"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Due"
msgstr "由于"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/oopsleaseconflict.modac.tmpl
msgid "Edit Anyway"
msgstr "强制编辑"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "Edit Wiki<nop>Text"
msgstr "编辑 Wiki<nop>文本"

#: templates/metacomments.modac.tmpl
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "Edit help"
msgstr "编辑说明"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Edit settings for this topic..."
msgstr "编辑此主题的设定……"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Edit topic preference settings"
msgstr "编辑主题属性设定"

#: data/System/ModacSkinUserFormEditTemplate.txt
msgid "Edit users form"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkin.txt
msgid "Energy (50001)"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "English"
msgstr "英语"

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "Enlarge edit box"
msgstr "放大编辑框"

#: data/System/ModacSkin.txt
msgid "Environment (14000)"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "Filed in %1"
msgstr ""

#: templates/attachtables.modac.tmpl
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Find topics that link to %1 ..."
msgstr "找连到 %1 的主题..."

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Finished tasks"
msgstr "完成的任务"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "Force new revision"
msgstr "强制新版本"

#: templates/formtables.modac.tmpl
msgid "Form data"
msgstr "表格数据"

#: templates/form.modac.tmpl
msgid "Form definition"
msgstr "表单定义"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
msgid "Free form topic title text."
msgstr "自由形式的主题标题内容"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "French"
msgstr "法语"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "German"
msgstr "德语"

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "Go back to the previous page, and enable Cookies and Javascript before trying again"
msgstr "返回上层页面，并且再次访问前开启缓存及javascript"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Hide advanced options..."
msgstr ""

#: templates/renamebase.modac.tmpl
msgid "Hide help"
msgstr "隐藏说明"

#: data/System/WebLeftBarDefault.txt
msgid "Hide menu"
msgstr ""

#: templates/attachagain.modac.tmpl templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: templates/attachagain.modac.tmpl
msgid "History of %1"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinDocumentFormTableTemplate.txt
msgid "ISO 14001"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinDocumentFormTableTemplate.txt
msgid "ISO 9001"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkin.txt
msgid "ISO norm"
msgstr ""

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "If you are unsure what this means, read: %1"
msgstr "如果你不能确定这是什么意思，读：%1"

#: templates/renameattachmentdelete.modac.tmpl
msgid "If you enter a different name, make sure the topic exists."
msgstr "在输入不同的主题的名称前，请确保此主题存在。"

#: templates/attach.modac.tmpl
msgid "Images will be displayed, for other attachments a link will be created."
msgstr "将显示图片，或建立其他附件的连结。"

#: data/System/WebLeftBarDefault.txt
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
msgid "Initialize the new topic using a template."
msgstr "使用模板初始化这个新的主题。"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Log in to continue."
msgstr "继续登陆"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "MS-Word-mode"
msgstr "MS-Word-mode"

#: data/System/ModacSkinTopicMenuTemplate.txt
msgid "Manage page"
msgstr "管理页面"

#: data/System/WebLeftBarDefault.txt
msgid "Manuals"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Mark read"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Media"
msgstr "多媒体"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "Modify search"
msgstr "修改搜寻:"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "More Actions on Topic %1"
msgstr "主题 %1 的更多功能"

#: templates/rdiff.modac.tmpl templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "More topic actions..."
msgstr "更多主题功能..."

#: templates/attachagain.modac.tmpl templates/rename.modac.tmpl
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: templates/renamebase.modac.tmpl
msgid "Move %1"
msgstr ""

#: templates/attachtables.modac.tmpl
msgid "Move attachment"
msgstr "移动附件"

#: templates/renameattachmentdelete.modac.tmpl
msgid "Move to web:"
msgstr "移动到子网:"

#: data/System/ModacSkinTopicMenuTemplate.txt templates/more.modac.tmpl
msgid "Move topic"
msgstr ""

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Move topic..."
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "My bookmarks"
msgstr "我的书签"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "My notes"
msgstr "我的笔记"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "My tasks"
msgstr "我的任务"

#: data/System/WebTopBarDefault.txt
msgid "MyPage"
msgstr "我的页面"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Name of copy"
msgstr "对拷贝命名"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Newer revision:"
msgstr "新版本:"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "No child topics"
msgstr "无子主题"

#: data/System/ModacAjaxHelper.txt
msgid "No matches"
msgstr "不匹配"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "No members"
msgstr ""

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "No previous revision exists."
msgstr "前一个版本不存在。"

#: data/System/ModacAjaxHelper.txt
msgid "No topic parent"
msgstr "主题无继承来源"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Normchapter"
msgstr "规范章节"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Not your personal page"
msgstr ""

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "Number of topics:"
msgstr "主题数量:"

#: templates/metacomments.modac.tmpl templates/oopsattention.modac.tmpl
#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Older revision:"
msgstr "旧版本:"

#: templates/metacomments.modac.tmpl
msgid "One comment"
msgstr "一条评论"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Only members or admins may update group."
msgstr "仅成员或管理员可以更改组"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Only update linked topics in %1 web"
msgstr "在%1中仅更新链接的主题"

#: templates/login.modac.tmpl
msgid "Oops: we could not recognize you. Try again or [[%1][reset your password]]."
msgstr "抱歉：无法辨识您，请再试一次或 [[%1][重设密码]] 。"

#: templates/login.modac.tmpl
msgid "Oops: we could not recognize you. Try again."
msgstr "Oops: 我们无法识别你，请重试一次。"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Open tasks"
msgstr "打开任务"

#: templates/renameattachmentdelete.modac.tmpl
msgid "Optionally enter a different attachment name:"
msgstr "任意输入一个不同附件名称："

#: templates/renameattachmentdelete.modac.tmpl
msgid "Optionally enter a different topic name:"
msgstr "输入不同的主题名称（非必要）:"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "PDF-Print"
msgstr "PDF-打印"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Person in charge of page"
msgstr "负责此页面的用户"

#: data/System/ModacSkinContentTemplatesViewTemplate.txt
#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Please enter the article name without special characters."
msgstr "请输入不带特列字符的文章名。"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: templates/settings.modac.tmpl
msgid "Preferences for"
msgstr "设定"

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "Press Cancel otherwise."
msgstr "其他，按「取消」。"

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "Press OK to confirm that this change was intentional."
msgstr "按「OK」确认此修改是故意的。"

#: templates/attach.modac.tmpl
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Put under CIP"
msgstr "放到CIP下"

#: data/System/ModacSkin.txt
msgid "Quality (9000)"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Recent changes"
msgstr "最近的更改"

#: data/System/WebLeftBarDefault.txt
msgid "Recently changed"
msgstr "最近改变了"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Recently finished tasks"
msgstr "最近完成的任务"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Related topics:"
msgstr "相关主题:"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt templates/attachtables.modac.tmpl
#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "Remove bookmark"
msgstr "移除标签"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Remove members from this group"
msgstr "从此组中移除所有成员"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Remove members..."
msgstr "移除成员……"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Remove selected members"
msgstr "移除选中的成员"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Render style:"
msgstr "渲染样式"

#: templates/form.modac.tmpl
msgid "Replace form..."
msgstr "取代表单..."

#: templates/metacomments.modac.tmpl
msgid "Reply to comment"
msgstr ""

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "Request Validation"
msgstr "请求验证"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Request approval"
msgstr "批准请求"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Request further revision"
msgstr "需进一步修改"

#: data/System/ModacSkinDocumentFormTableTemplate.txt
msgid "Responsible"
msgstr ""

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Restore topic"
msgstr "还原主题"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Restore topic to revision:"
msgstr "还原主题至版本:"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Restore topic to this revision"
msgstr "还原主题至这个版本"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Restore..."
msgstr "复原……"

#: templates/attachtables.modac.tmpl templates/oopshistory.modac.tmpl
#: templates/rdiff.modac.tmpl
msgid "Revision"
msgstr "修订版"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Revision history of "
msgstr "修改记录"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Revisions"
msgstr "修订版"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Revisions %1 - %2 (out of %3) are shown"
msgstr "显示从 %1 到 %2版次 (不包括 %3)"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Revisions."
msgstr "版次"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: templates/settings.modac.tmpl
msgid "S = Save, C = Cancel"
msgstr "S = 保存，C = 取消"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "S = Save, Q = Quiet save, K = Save and Continue, P = Preview, C = Cancel"
msgstr "S = 保存，Q = 快速保存，K = 保存并继续编辑，P = 预览，C = 取消"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: templates/backlinksallwebs.modac.tmpl
msgid "Search %1 Web only"
msgstr "只搜寻 %1 子网 "

#: templates/backlinksweb.modac.tmpl
msgid "Search all webs"
msgstr "搜寻所有子网 "

#: templates/backlinksallwebs.modac.tmpl templates/backlinksweb.modac.tmpl
#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Search all webs for topics that link to here"
msgstr "搜寻在所有子网中连结至此的主题"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Search the %1 Web for topics that link to here"
msgstr "在 %1 子网中搜寻连结至此的主题"

#: data/System/ModacAjaxHelper.txt
msgid "Searching..."
msgstr "搜索……"

#: templates/attachagain.modac.tmpl
msgid "Select a new local file to update attachment"
msgstr "选择本地的新档来更新附件"

#: templates/renamebase.modac.tmpl
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Select destination web"
msgstr ""

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Select topic parent"
msgstr "选择主题的父项"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "Select, copy and paste your signature text to the bottom of your entry"
msgstr "在您输入的段落底部选择/复制/贴上您的签名文字"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Sequential"
msgstr "连续的"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Set new parent"
msgstr "设定新父主题 "

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Set new topic parent"
msgstr "设定新父主题"

#: templates/renamebase.modac.tmpl
msgid "Show help"
msgstr "显示说明"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Show tasks finished in the past %1"
msgstr "显示出在过去%1完成的任务"

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "Shrink edit box"
msgstr "缩小编辑框"

#: templates/more.modac.tmpl templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Side by side"
msgstr "并列"

#: templates/attachtables.modac.tmpl
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: data/System/WebLeftBarDefault.txt
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Start discussion"
msgstr "开始讨论"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "Switch to monotype or propotional font"
msgstr "切换到等宽或等比的字体"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "System user list."
msgstr "系统用户列表"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "Tagged %1"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: templates/renameattachmentdelete.modac.tmpl
msgid "The attachment may have to be renamed if an attachment with the same name already exists in the target topic."
msgstr "如果在主题中存在同名附件，则此附件必须重命名。"

#: data/System/ModacSkinContentTemplatesViewTemplate.txt
msgid "The following content template are available for newly created topic in the %1 Web:"
msgstr "在%1中新创建的主题中可使用以下内容模板。"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
msgid "The name of the topic is preset and cannot be changed."
msgstr ""

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "There is a risk that someone may be trying to use your identity to change content on %1 without your knowledge."
msgstr "有个风险，就是在您不知情的情况下，有人可能试着以您的身份变更 %1 的内容。"

#: data/System/ModacSkinTopicMenuTemplate.txt
msgid "These actions are not available while editing."
msgstr ""

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "This group should not have members."
msgstr "此组无组成员。"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "This is not your personal page, so you can not see anything here."
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Timespan"
msgstr "时间间隔"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "Title of copy"
msgstr ""

#: templates/metacomments.modac.tmpl
msgid "Title: "
msgstr "标题："

#: templates/oopsleaseconflict.modac.tmpl
msgid "To edit the topic anyway, click "
msgstr "强制编辑本主题，请按"

#: templates/oopsleaseconflict.modac.tmpl
msgid "To see if %1 has finished editing yet, click "
msgstr "检查 %1 是否已编辑完毕，请按"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "To see your tasks, bookmarks and notes, please go to %1."
msgstr ""

#: templates/renamebase.modac.tmpl
msgid "To topic:"
msgstr ""

#: templates/renamebase.modac.tmpl
msgid "To web:"
msgstr ""

#: data/System/WebLeftBarDefault.txt
msgid "Tools"
msgstr "工具菜单"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: templates/attachtables.modac.tmpl
msgid "Topic attachments"
msgstr "主题附件"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Topic history"
msgstr "主题历史记录"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
msgid "Topic name that the newly created topic will be a child of."
msgstr "新创建的主题将是子主题。"

#: data/System/ModacSkinContentTemplatesViewTemplate.txt
#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
msgid "Topic name:"
msgstr "主题名称:"

#: data/System/ModacSkinTopicMenuTemplate.txt
msgid "Topic parent"
msgstr "父主题:"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
msgid "Topic parent:"
msgstr "父主题:"

#: data/System/ModacSkinTopicMenuTemplate.txt
msgid "Topic preferences"
msgstr ""

#: templates/rdiff.modac.tmpl
msgid "Topic revision:"
msgstr "主题版本:"

#: data/System/ModacSkinDocumentFormTableTemplate.txt
msgid "Topic title"
msgstr ""

#: templates/oopsleaseconflict.modac.tmpl
msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Turkish"
msgstr "土尔其语"

#: templates/attachtables.modac.tmpl
msgid "Update attachment"
msgstr "更新附件"

#: templates/attachagain.modac.tmpl
msgid "Update attachment %1 on %2"
msgstr "在 %2 更新附件 %1"

#: templates/attachagain.modac.tmpl
msgid "Update existing attachment"
msgstr "更新已存在的附件"

#: templates/renamewebbase.modac.tmpl
msgid "Update links"
msgstr ""

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Upgrade group topic"
msgstr "升级组主题"

#: data/Main/ModacSkinGroupViewTemplate.txt
msgid "Upgrade group topic..."
msgstr "升级组主题……"

#: templates/attachagain.modac.tmpl templates/attachnew.modac.tmpl
msgid "Upload file"
msgstr "上传档案"

#: templates/attach.modac.tmpl templates/attachagain.modac.tmpl
msgid "Upload up to %1 KB."
msgstr "上传档案大小上限 %1 KB."

#: templates/attach.modac.tmpl
msgid "Uploading file..."
msgstr "上传文件……"

#: data/System/ModacSkinWebCreateNewTopicTemplate.txt
msgid "Use template:"
msgstr "使用范本:"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/compare.modac.tmpl
msgid "View difference"
msgstr "检视差异"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "View differences"
msgstr "查看差异"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "View previous topic revision"
msgstr "检视主题的前一个版本"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "View revision"
msgstr "查看版次"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "View revision:"
msgstr "检视修订版:"

#: templates/rdiff.modac.tmpl
msgid "View topic"
msgstr "检视主题"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Waiting for PO"
msgstr "等待采购单"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "Waiting for QM"
msgstr "等待QM"

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "Warning! Confirmation required"
msgstr "要求确认"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Web"
msgstr ""

#: data/System/WebLeftBarDefault.txt
msgid "Webs"
msgstr "子网"

#: templates/attachtables.modac.tmpl
msgid "Who"
msgstr "谁"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "Whole page"
msgstr "整个页面"

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "You are here:"
msgstr "您在:"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "You can also choose to see "
msgstr "你也可以选择查看"

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "You cannot manually confirm this change because either Cookies or Javascript are disabled in your browser."
msgstr "因为浏览器缓存或Javascript不能用，所以你不能手动确认更改。"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "Your signature to copy/paste"
msgstr "复制/贴上您的签名"

#: templates/foswiki.modac.tmpl
msgid "accesskey='c'"
msgstr "快捷键='c'"

#: templates/search.modac.tmpl
msgid "by %1 "
msgstr "被%1"

#: templates/renamebase.modac.tmpl
msgid "checkboxes of referenced topics"
msgstr "勾选参考主题"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "document type"
msgstr "文档格式"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "each suggestions"
msgstr ""

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "earlier"
msgstr "早前"

#: templates/formtables.modac.tmpl
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "else"
msgstr ""

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "first"
msgstr "第一"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "help"
msgstr "说明"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "html jsi18n.get('solr' ,'in %1', \"<a href='\"+container_url+\"'>\"+container_title+\"</a>\")"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "html jsi18n.get('solr', \"Results %1 - %2 of <b>%3</b>\" ,from, to, count)"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "html jsi18n.get('solr', \"in %1\" ,\"<a href='\"+container_url+\"'>\"+container_title+\"</a>\")"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "html jsi18n.get('solr', 'in %1', \"<a href='\"+container_url+\"'>\"+container_title+\"</a>\")"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "html jsi18n.get('solr', 'in %1', \"<a href='\"+foswiki.getPreference('SCRIPTURL')+'/view'+foswiki.getPreference('SCRIPTSUFFIX')+'/'+web+'/'+topic+\"'>\"+container_title+\"</a>\")"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "image"
msgstr "图片"

#: templates/more.modac.tmpl
msgid "in raw text format"
msgstr "源码模式"

#: templates/form.modac.tmpl
msgid "indicates mandatory fields"
msgstr "指出必填栏位"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "keyword"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "language"
msgstr ""

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "last"
msgstr "最后"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "later"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "media"
msgstr ""

#: templates/metacomments.modac.tmpl
msgid "needs approval"
msgstr "需要核准"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "none"
msgstr "无"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "older"
msgstr ""

#: templates/attachagain.modac.tmpl templates/rename.modac.tmpl
#: templates/renameattachmentdelete.modac.tmpl
msgid "or"
msgstr "或"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "recently"
msgstr ""

#: templates/attachtables.modac.tmpl templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "restore"
msgstr "复原"

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "revisions up to"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "submit the query"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "tag"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "tagged %1"
msgstr ""

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='Attach an image or document to this topic' accesskey='a'>&Attach"
msgstr "title='为这个主题增加图片或档案' accesskey='a'>增加附件(&A)"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='Create new topic' accesskey='c'>&Create"
msgstr "title='建立新主题' accesskey='c'>建立(&C)"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='Delete or rename this topic; set parent topic; view and compare revisions' accesskey='m'>&More topic actions"
msgstr "title='主题删除或改名；设定父主题；查看和比较版本' accesskey='m'>更多主题功能(&M)"

#: data/System/ModacSkinCommonWords.txt
msgid "title='Discussion about Improvements' >Start Discussion"
msgstr "标题='讨论改进' >开始讨论"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='Edit Wiki text' accesskey='w'>Edit &wiki text"
msgstr "标题＝‘编辑Wiki文本’快捷键＝‘W’>编辑 &wiki 文本"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='Edit this topic text' accesskey='e'>&Edit"
msgstr "title='编辑主题' accesskey='e'>编辑(&E)"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='Edit this topic' accesskey='e'>&Edit"
msgstr "标题='编辑这个主题' 快捷键='e'>&编辑"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "title='Edit users data' accesskey='e'>&Edit users data"
msgstr ""

#: templates/compare.modac.tmpl
msgid "title='Interwoven' accesskey='i'>&interwoven"
msgstr "标题='Interwoven' 快捷键='i'>&interwoven"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "title='My Page' >My Page"
msgstr "标题='我的页面' >我的页面"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='Printable version of this topic' accesskey='p'>&Print version"
msgstr "title='列印本主题' accesskey='p' >列印(&P)"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='Q.Wiki - Special page' >Special page"
msgstr "标题='Q.Wiki - 特别页面' >特别页面"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='Search all webs for topics that link to here' accesskey='l'>A&ll Webs"
msgstr "title='搜寻所有子网中连结至此的主题' accesskey='l'>全站搜寻(&L)"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='Search the %1 Web for topics that link to here' accesskey='b'>&Backlinks"
msgstr "title='搜寻 %1 子网中连结至此的主题' accesskey='b'>反向连结(&B)"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='Search the %1 Web for topics that link to here' accesskey='b'>We&b"
msgstr "title='搜寻 %1 子网中连结至此的主题' accesskey='b'>子网搜寻(&B)"

#: templates/compare.modac.tmpl
msgid "title='Side by side' accesskey='s'>&side by side"
msgstr "标题＝‘并排’快捷键＝‘s>&并排"

#: data/System/ModacSkinUserFormEditTemplate.txt
msgid "title='Upload foto' accesskey='u'>&Upload photo"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinTopicMenuTemplate.txt
#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='View topic history' accesskey='h'>&History"
msgstr "标题='查看主题历史记录 快捷键='h'>&历史记录"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='View topic' accesskey='v'>&View topic"
msgstr "title='浏览主题' accesskey='v'>浏览(&V)"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='View total topic history' accesskey='h'>&History"
msgstr "title='浏览主题历史' accesskey='h'>历史(&H)"

#: templates/viewtopicactionbuttons.modac.tmpl
msgid "title='View without formatting' accesskey='v'>&View wiki text"
msgstr "标题＝‘无格式查看’快捷键＝‘V’>&查看 &wiki 文本"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "today"
msgstr ""

#: data/System/ModacSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "topic"
msgstr "主题"

#: data/System/ModacSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "topic type"
msgstr ""

#: templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "unchanged sections before and after each change"
msgstr "之前未改变部分和之后的每一次改变"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "value='Cancel' accesskey='c'"
msgstr "value='取消' accesskey='c'"

#: templates/preview.modac.tmpl
msgid "value='Discard' accesskey='d'"
msgstr "value='放弃' accesskey='d'"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "value='Preview' accesskey='p'"
msgstr "value='预览' accesskey='p'"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "value='Quiet save' accesskey='q'"
msgstr "value='快速保存' accesskey='q'"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "value='Save and Continue' accesskey='k'"
msgstr "value='保存并继续编辑' accesskey='k'"

#: templates/edit.modac.tmpl
msgid "value='Save' accesskey='s'"
msgstr "value='保存' accesskey='s'"

#: templates/attachtables.modac.tmpl templates/oopshistory.modac.tmpl
msgid "view"
msgstr "浏览"

#: data/System/ModacSkinUserViewTemplate.txt
msgid "week"
msgstr "周"

#: templates/validate.modac.tmpl
msgid "why you are being asked to confirm"
msgstr "为何您被要求确认"

#~ msgid "%URLPARAM{"
#~ msgstr "%URL参数{"

#~ msgid "%maketext%"
#~ msgstr "%maketext%"

#~ msgid "Create New Topic"
#~ msgstr "建立新主题"

#~ msgid "Create New Topic in %1 Web"
#~ msgstr "在 %1 子网中建立新主题"

#~ msgid "Current parent:"
#~ msgstr "目前父主题:"

#~ msgid "Manual"
#~ msgstr "手册"

#~ msgid "News"
#~ msgstr "新闻"

#~ msgid "Pick from a list"
#~ msgstr "自清单中选择"

#~ msgid "Rename or move topic"
#~ msgstr "主题改名或移动"

#~ msgid "Rename or move topic..."
#~ msgstr "重命名或移动主题……"

#~ msgid "Templates"
#~ msgstr "模板"

#~ msgid "Version history"
#~ msgstr "版本历史"

#~ msgid "in %1"
#~ msgstr "在%1"

#~ msgid "no current parent"
#~ msgstr "目前无父项"
